CPRR Radar SDK
=============================

Данный SDK предназначен для упрощения интеграции радара в Вашу систему. SDK ориентирован на использование C++. В SDK представлено два примера использования. Один представлен в виде консольного приложения (demos/cprr/minimal.cpp), второй пример (demos/gui.minimal/cprr/uminimal.cpp) демонстрирует интеграцию SDK в GUI приложение. В качестве GUI движка использован [Sciter](https://sciter.com), и соответствующий пример [uminimal](https://github.com/c-smile/sciter-sdk/tree/master/demos/uminimal). 

Схема использования SDK в обоих примерах одинаковая. 

<img src="doc/img/flow.png" style="zoom:50%;" />

Основным объектом в SDK является класс TCogRadarX. Класс TCogRadarX - фабричный, в текущей версии SDK предусмотренно созданий двух видов объектов: "cprr" - работа с реальным радаром и "demo" - работа с эмулятором радара, который выдает фиксированное число целей (цели равномерно распределены по окружности).

Результат работы примера minimal:

```
 RADAR CONNECTING...
 RADAR OK!
 Version Hardware: 0.1 Version Software: 0.9 SN : 12345
 RADAR START
 FRAME:00001 [52.3, 34.8] ...
   ...
 FRAME:00046 [10.7, -18.3] ...
 RADAR STOP
 RADAR CLOSE
 DONE    
```



Результат работы примера uminimal:

![](doc/img/tg_10fps.png)



> О радаре: [Подробная информация по продукту](https://cognitivepilot.com/products/radar-sensor/)
>
> 

Установка
------------


Убедитесь, что у Вас имеются следующая структура фалов:

      bin/                 эмулятор радара и скомпилированные примеры (режим cprr)
      demos/               примеры использования
      doc/                 документация
      include/             исходный текст SDK (C++)
      CHANGELOG            список изменений
      README.md            данный файл

Код SDK реализован в виде файлов заголовков на языке C++ и не требует установки дополнительного ПО. 

Требования
------------

Для компиляции примеров под ОС Windows потребуется Visual Studio (Community). Для сборки под Linux доступен только пример minimal.

